[IT技術交流]撐送中聯署會係8月尾完結, 而家以穩定每分鐘8個簽名增長中

搵到一條API, 睇下建制派對open data有幾深入認識, 原來真係好過政府d膠官

咁呢,又有人睇下.git有d咩好睇啦, 原來.gitignore真係好多野要學

原來係香港某大報社既git server

我發夢見到幾日後會有13億人聯署

一齊簽夠8m

你咁學術性無人會睇

重點其實係
個垃圾連署係文匯報搞
end topic

以為係三代it9開po

發夢見到有個exe好快會跌出來

整唔整到個反送中website 有80 億人簽名？

你簽幾十億都冇意思，個數字都係佢公佈，data又係佢度，到最後都係佢話幾多就幾多

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

試緊800億人撐送中

其實根本就無DATA 鳩COUNT

所以hack黎根本無意思，都明知係無中生有

一直都係咁講
就算bump到個數上到1兆
佢地只會話有人破壞，有幾多十萬簽名係valid, 證明好多人支持 etc
就係咁簡單

香港係智慧城市

文匯報

上次唔係已經有好心人同佢做完stress test?

點解唔搞返個反送中聯署抗衡呢？

唔比佢地打飛機都好啊

推

上面係計數機,呢個係加數機

wget, git checkout

要租cloud來host
就咁host一定俾人打到殘

條線直到咁，係咪用bot刷緊

同佢做stress test發現個total count係假的

我地全公司一齊撐送中, 睇返速度係一樣既

外星人都撐

者係循環timer ++
仲突登扮個submit既api 正仆街

/* $time = strtotime('2017-09-05 18:00:00'); echo json_encode(array( 'end_date' => explode('-', date('Y-n-j', $time)), 'end_time' => explode(':', date('G:i:s', $time)), 'total' => 80623, 'sector_1' => 1729, 'sector_2' => 8808, 'sector_0' => 70086 ));*/

原來係17年已經開始撐送中

媽呀，好柒呀

留名學野

連bot都唔用，估唔到server side security無整好唔俾人睇git record

Save 起證據呀

好勁 無論日頭夜晚 都係咁平均

用default path真係懶到出汁

14 01 54係乜意思

日頭同晚上冇分別？

認真，諗下點可以上到60億人聯署，推爆佢收佢皮

無, 佢show人數同你submit果個功能係分開計既

唔得 佢成個嘢都係假嘅

爸打整合一吓
報俾蘋果？

邊度有source code？

git

fentoo@live.cn

有時我會用呢個工具幫自己做git backup

搵人send去蘋果再加段簡單解釋係咩黎
等佢地出稿都易寫d

幫推

distribution 都無

個 bot 要 8 min 先作到一份簽名表

17年有咩撐政府聯署

畫公仔就晝埋出腸
要講到人人都明

lm學野

最好將成段code copy低
highlight有問題部份
解釋究竟有咩作用
要小學生一睇就明
唔好咁隱晦
send埋俾海外傳媒
103萬人上街同個假聯署
民意絕不可欺

話明it 技術交流，當然唔係畀laymen 睇

技術上可唔可以簽到佢多過全球人口？

利申：0IT認知

有冇巴打可以解釋下比我ed 普通人，完全睇唔明

技術上你submit幾多份都係無用

因為佢個計數器都唔係計緊你submit左幾多份,係每幾秒同你加1

認真 報比蘋果
最好同佢解釋埋點報出黎

用whois查Wen Wei Po個admin email就係committer個gmail

文匯有隻IT狗, 寫左個撐送中page

點解佢無收埋個source code既記錄, 俾IT人發現到, 跟住同佢遂條code睇下, 最後就成個網站download左落來, 除左個database

主因係條友D IT技術好水, 將個登入資料直接寫左係源碼度,IT狗用d小工具就可以搵到佢好多做假野

btw所有broswer入去佢個網禁F12就有得睇大部份源碼, 呢個行為係完全合法同唔算不誠實使用電腦

原來係咁，即係與其話係簽名數，其實係個計時器，每60秒跳8下？

其實唔好諗住搞到佢個數唔合理
盞留人口實話黑客入侵云云

backup晒佢啲嘢
send俾蘋果講係time counter仲實際

推啊

Exactly

你幫佢簽到80億人都無用
佢咪話比反對派黑客入侵
直接同佢數住每分鐘人數變化
plot線靚直線話佢造數好過

偷呃拐騙

蘋果有自己IT
當然 你地用淺白文字解釋到報料部聽就最高效率

推爆佢
樓主要整合，另開po
用好簡潔易明既文字解釋俾大眾知
報埋俾傳媒，所有記錄留底

$ git clone git@gitserv.wenweipo.com:fentoo/safe-guard-hk.gitCloning into 'safe-guard-hk'...ssh: Could not resolve hostname gitserv.wenweipo.com: nodename nor servname provided, or not knownfatal: Could not read from remote repository.Please make sure you have the correct access rightsand the repository exists.
想請教樓主點clone落黎？

你要手動拎曬.git所有野先, 再試下git pull

.git架構大部份都差唔多

63836568

搵埋link比你
有錢收架

咁有無方法幫佢加速係聽朝前推到上一億？

個電話係大學同學

好笑在69之後凌晨都一路有人簽
一定係D死廢中廢老唔訓都用電腦聯暑
D廢中廢老識打字同用電腦的話

唔差左報埋俾各大科技網站

廢中廢老係咪都用御用電腦一鍵聯署

IT巴打整合完我地可以幫手翻譯
中文要淺白易明
再send晒俾所有外國主流傳媒

勁過大紀元幫人退黨

應該去redit 開Post

文匯無IT人？

其實有無可能幫佢地簽1億個 到時睇佢點交代

追PO，計時器嚟咋

個D未必會登，佢地唔想被送中

所以生果日報係最好

咁仆街, 原來係time++

Send 去外國傳媒啦
蘋果唔夠牙力

令到個聯署過700萬即可證明有外國勢力介入簽名

邊度睇到佢啲code？
佢個git server入唔到

姐係點？

耿爽表示，香港目前有80多萬市民參加撐修例大聯盟的活動，這是截至目前為止的數字，亦顯示主流民意支持修例，重申中央政府會繼續堅定支持港府修例，反對任何外部勢力干預香港事務。

俾外國知中國外交部用咩打飛機

呢個先係

兩條link都404喎

其實上面樓主有整合左
我再用點例出來方便大家
1.撐送中聯署網真正搞手係文匯報
2.寫網站既人自己"公開"登入資訊 被巴打搵到成個網站既源代碼
3.從源代碼中得知成個網站都係做假，大致如下:
3.1 簽署人數背後只係一個計時器 大約每60秒會跳8下
3.2 能查到2017年9月開始已有數據
3.3 進行大量提交後簽署人數並無顯著上升 提交係唔知提交左去邊

有漏請補充

可唔可以講下點樣手動拎曬.git所有野？

有咩發現backup左先

只係comment，可以代表啲乜?

我垃圾未學過programming睇唔明
想問吓個計時器同每60秒8吓係邊個位可以睇出嚟

IT9留名學野

有古人同動漫角色簽署

樓主第一張圖就已經有數據
每1分鐘加大約8個

我諗大部份人都好似我咁乜都唔識
既然可以睇到啲source code，會唔會可以指出班友喺邊個位做手腳?

整爆佢有4000萬人宣傳好冇？

Cap底證據有人做假

Push

php file name 係咩?

幅圖只係反映個數，同流出嘅代碼真係有關?

屌又係php

望過上面個repo, 除左句comment 之外都正正常常

簽名有柒用咩 叫佢地組織一次撐送中睇下有幾多人 一萬人都唔知有無

push

真

對唔住 其實我一路都只係追POST 未睇D code
岩岩得閒掃左一次個repo 上面唔見有放timer有關既野
不過timer肯定就有差在係點行 如果係server scheduled task就要入到server先真係睇到
我改返第三點
1.撐送中聯署網真正搞手係文匯報
2.寫網站既人自己"公開"登入資訊 被巴打搵到成個網站既源代碼
3.從巴打們測試得知網站做假，測試結果大致如下:
3.1 簽署人數背後只係一個計時器 大約每60秒會跳8下
3.2 能查到2017年9月開始已有數據
3.3 進行大量提交後簽署人數並無顯著上升 提交係唔知提交左去邊

3.2 未必岩，始終睇唔到佢db

改ed

Pish

3.2 佢有機會set 17年開始做呢個8秒count既開始, 去到唔同既stage同類別會調節返速度

之前都有人做fetching睇佢人數, 發現之前增速太快所以而家減慢左同減左d人

如果用17年2年期計, 8秒一個名就大約最後會有3百萬人左右,同香港既投票人口差唔多

到時就真係300萬人撐送中

真係有

唔可以話係佢公開登入資訊，係佢將成個 source code repository 放左出 public 比人任睇，我地用佢登入搵到既話可以算 hack（不誠實取用電腦），佢擺出黎比人任睇既話係佢問題，唔係我們特登搵

1.撐送中聯署網真正搞手係文匯報
2.寫網站既人自己係平台公開代碼被巴打搵到
3.從巴打們測試得知網站做假，測試結果大致如下:
3.1 簽署人數背後只係一個計時器 大約每60秒會跳8下
3.2 進行大量提交後簽署人數並無顯著上升 提交係唔知提交左去邊
3.3 懷疑非法收集個人資料(包括姓名、身份証號碼)
3.4 submit.php檔案中有記錄IP地址的代碼並會與提交者資料匹配

仲有無?

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

跪謝各位IT大神
對付無恥建制靠你地

係咪就係咁先會有波動
唔係一直線?

支持

他收集個人資料而沒用到聲稱用途，算唔算犯法

一齊簽夠13億，等其他國家知道香港有幾多潛在人口到時香港人一人一啖口水浸死刁種

嘩 咁撚幽默

你個yzm係'yzm' 梗係唔work啦
其實佢個驗證碼咁垃圾 求其用個OCR library都搞掂
不過佢有log ip, 破呢個有D煩, 要用錢同佢玩, 不了

最重要果句漏左講
佢既提交系統同total count係真既
不過佢有無手動database加資料呢,就唔知喇

提交系統唔係我寫，我只係forward

有 cron job 呀，verify 到就可以出文

樓主拎唔拎蘋果果 $500? 㗎，你拎咗大家先發大啦

有無人有用開 Similarweb 之類既軟件？
可以睇下個網自四月中開始到宜家流量記錄。

1. 瀏覽人次有無80萬人？
2. 平均瀏覽時間？
3. 流量幾時開始多？跟唔跟時事 Pattern?
4. 邊個地方（國家）流量多？

或者會發現到奇怪野

利申：試過免費版 similarweb 得五月有唔太全面既數據。如果有巴打用開付費版／其他軟件可能會有多啲啱用野

Fact check 晒未?
係咪真係有做馬?
我可以預備翻譯

幫佢加速十倍啦

有記者搵過，出唔出文唔到我決定

個repo無見到,我無追post,可唔可以貼出黎?

其實留意下"sector"呢個field
真正submit既簽名, sector=0
我估佢gen假資料既sector係其他數
佢都真係想知實際上有幾多人簽名

好低級嘅錯誤

留個名先

再望一望拎count既query
屌你,有個where clause係dtime
D data應該一早gen好左
cron job都唔駛

$where = ''; if (!is_null($time)) { $where = ' WHERE dtime<=' . $time; } $sql = " select COUNT(id) as total, sector from `" . $this->fzz_table . '` ' . $where; $query = $this->Query($sql);

呢度?

get_data.php

$sectors = $fzz->getCountBySector($now);$now = time();foreach ($sectors as $val) { $total += $val;}

Fzz_dbc.php

public function getCountBySector($time = null) { $where = ''; if (!is_null($time)) { $where = ' WHERE dtime<=' . $time; } $sql = " select COUNT(id) as total, sector from `" . $this->fzz_table . '` ' . $where; $query = $this->Query($sql); $rt = array(); while ($row = mysqli_fetch_assoc($query)) { $rt['sector_' . $row['sector']] = $row['total']; } return $rt; }

係

可唔可以報警，有人不誠實使用電腦

其實呢啲造假唔駛點大費周章或者技術成分
直接入落db 或者中国式搵幾個3毛就得
啲個人資料莫講話唔會交出嚟
交出嚟都無法簡單驗證

唔可以
我解釋多少少呢part
正常你想拎總數,你會拎曬全部資料出黎統計,唔會有filter
但係佢呢度加左一個filter
呢個filter既作用, 係拎"提交時間"為呢刻或以前提交既簽名
暗示佢既database有"提交時間"為將來既簽名
至於點解會有將來既簽名
不過呢D都係間接證據,要拎到佢既db先有得入佢

佢應該係開頭設計有multi sector
但後來改咗做只有sector 0

你睇佢get count by sector 條sql
如果個table 真係有multi sector info 會錯到7彩

咁即係肯定唔到佢做數啦，只係非常可疑

未必
佢get count係想加真資料+假資料
但只有真資料係sector=0

話說係咪有sqli

搵人寫個bot煲夠佢13億

暫時淨係見select statement可以SQL injection
where clause 有個 user agent 可以任打

recapcha 係佢嘅知識産權

你咁搞法美國點樣唔block你

佢條SQL都冇group by sector, 其實都係出一個總數

有group by sector條數就清楚好多

只係點解要無啦啦整個where clause落去只限數呢刻或以前嘅record啦就

冇vpn唔好亂嚟，以前佔中果陣都俾人拉過

btw, vpn係好嘢嚟，保護大家私隱，你知宜家監控好嚴重咖喇，大家記得裝
免費嘅有

佢個寫法唔係standard sql 嚟
sector 會無法預計地亂出
可能0可能1可能x

不過樓上講得啱
佢最終都只係出個total 就算sector 亂晒都無關係

數時間就唔駛估啦
比起行schedule 甚至行web 去trigger 入數
正常人都會入定晒啲record 入去
不過佢入得低能啲時間keep 住同一個間距

如果有巴打得閒可以睇下佢係咪凌晨都keep 住同一個rate 咁戇居

cron job最快都都要每1鐘行一次, 應該唔係用cron job

Data有真係submit, 有冇save落DB就唔知

高手永遠在民間

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

佢條non standard SQL應該係俾D舊版MySQL影響得多習慣哂
MySQL v.5.7 default sql_mode=only_full_group_by
如果唔改config嘅, 佢條SQL冇group by sector係行唔到

其實點搵到d directory?
Sniffer 睇到定實係睇到directory?

擺到明係舊版mysql 啦
依家仲有人起LNMP 㗎咩

佢呢個唔係壞手勢咁簡單而係直情錯
只不過佢最後又唔用sector 呢項資料咁解
如果佢真係要get count by sector 呢個寫法就錯9晒

要整返個懶人包先得

不誠實使用電腦

IT巴打做到野 好波

可唔可以有高手幫佢整到60億贊成

留名

Cron job最快係每分鐘，但靠linux script sleep or run php file入面行sleep都可以做到每秒做一次

Eg, 1次script行for loop 做60次，每次insert後sleep 1秒

大陸it不了 最撚憎同佢地合作

金鐘即時天氣目測：

為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

黎得太遲 佢已經del咗.git folder

技術上 可唔可以整夠60億人
好想見證全球聯署 歷史性時刻

睇左reply 原來唔撚得 好撚可惜

不知幾撚誠實
Github公開平台 作者自願公開
大家做學術研究
三毛去第二個post度啦

IT博大精深
從來唔明點解d人狗狗聲

笑撚死咩 主流意見

唔係重點，但大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭☭TVB☭☭
目的係影響☭☭tvb☭☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭☭TVB☭☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭☭tvb☭☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

Power of keyboard fighter

勁呀 師兄

你有冇辨法一日將佢升八億 十日八十
多過地球人

Fish

似乎發現了 GIT已閂番

報畀蘋果同明報香港01
話原來係做假
一定要廣傳
最好係FB呢D平台傳開去

不被捕 不受傷 保留體力

有巴打backup咗上github 上多幾頁有link

全部都係假㗎
呢個國家無樣真
口交部仲要攞嚟打飛機

認真，報警
詐騙罪坐14年

唔好諗住報警冇用，警察收到電子報案就要聯絡你落口供，之後你就俾口供，證明佢點解係做假。你呢個finding一定要報俾蘋果聽，報警叫埋記者一齊去都得

有git嘅backup都係證據，所有嘢留底叫佢上庭同個官解釋

報完警攞案件編號，叫蘋果擺埋喺條新聞度，

請問樓主點download?

連去git server應該要用ssh key, 點解你download到?

我嘗試用http去download git objects, download到一半出晒404, 應該被人發現左

剷咗啦，搵吓有冇backup

git log有o的得意野睇

個網站有乜frequency要set? 每月唔同frequency?

commit ce6ff8dd013e0d6689f8e8e5fe7e67116813547eAuthor: fentoo Date: Wed May 1 11:46:31 2019 +0800 month dynamiccommit ffaad238c3bb9aabcb06148363d11653290b29f8Author: fentoo Date: Mon Apr 15 17:14:51 2019 +0800 frequency set

依單野蘋果同有線一定要報！

師兄，呢段野 remark 左架喎。

利申：我係IT狗

唔知樓主喺唔喺度，我寫咗篇短文宣，諗住寄俾各大傳媒，想與你相討

巴打有冇backup

其實即係高登在線人數咁，至在比老細睇得開心，

梗係會啦！

我講緊撐送中班友呀
佢地仲堂堂正正出新聞話有70萬人簽名支持

應該夠料做嘢

估唔到報社有高手用多張顯示卡（講顯卡會比連登仔小）去篤數。

total":882035
我忽然多左種預知未來既能力

php世界第一

呃到班政府高官以為自己真係有八十萬人撐

整返個一模一樣嘅網站 換咗啲字
俾個同佢依家一樣嘅initial value
用同一個rate去做increment
有冇得諗 咁應該長期個數都好接近 咪係人都知係假囉

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

純推測：

其實db有早gen 好所有現在將來嘅聯署data
所以where clause用現在嘅時間做filter
做得不斷上升嘅假象，crontab都唔駛用
由於data係一早由電腦gen定出來，好容易就睇到個pattern

即係話，要證據要入去db先知，或有辦法query到將來嘅data就proof到

雖然用屎怱諗都知係做假
但唔好睇少呢樣野
有哂証據就廣傳開去啦

鞭到cctvb，黨媒發發聲就o岩架啦

睇圖就知係gen 出黎
邊有可能條線咁直

[反送中] 議員可用入口

lm

佢地整d 假data 仲係報紙落埋廣告

算唔算虛假文書

夢到有人放上deepweb
等班hacker做野

幫佢加到有3000萬個簽名啦！

收到料唔通又打去搵it狗問點解咩

有無人可以幫我？想譯做英文send去外媒，話比佢哋聽真係冇人支持修例

我想譯做英文send俾外媒，師兄可唔可以幫手

留個TG

tg: @realdin

我同另外一個ching整緊，大家一齊傾

點解唔係等樓主整？我同樓主已經整完

現場需要物資 -
1) 生理鹽水
2) 頭盔
3) 保鮮紙
4) 口罩
5) 膠布

你覺得佢哋都信有八十萬？藉口嚟

第二條link變咗404 not found呀

有冇人推上報？

推爆佢

係玩就玩大佢，13 億啦。

有巴打同我draft d英文稿sent去外媒, 如果有其他巴打都想做唔同language version,有技術上唔明白可以tg:

如果做好左可以係呢份form填一填做返record, 會定期update返有咩外媒sent左同出左文

push

大大力報導撑送中造假數反而有機會救到香港

起碼777可以有個落台階賴信錯某大報

推
佢個form亂填都submit到,就算佢有真係實時反映到個數,咁多垃圾data,根本唔應該用依個數就話有咁多人支持

Push!!!

樓主你好
我幫我朋友問，佢做網媒
佢想約你做個簡單訪問
主要想講下抗爭失敗後香港人仲有咩可以做到
介唔介意你telegram佢傾一傾

樓主你好
我幫我朋友問，佢做網媒
佢想約你做個簡單訪問
主要想講下抗爭以外香港人仲有咩可以做到
介唔介意你telegram佢傾一傾

樓主你好
我幫我朋友問，佢做蘋果
佢想約你做個簡單訪問，主要想講下抗爭以外香港人仲有咩可以做到
保證唔出樣、唔出名、唔出原聲，身份完全保密
呢個係佢telegram，你介唔介意同佢傾一傾，都幾急下🙏🏻🙏🏻

建制冇回應？

有，話樓主亂吹

【明報專訊】由保公義撐修例大聯盟發起的支持《逃犯條例》修訂聯署，其官方網站顯示，截至昨日已經蒐集了超過90萬人簽名。不過，有從事資訊科技的網民在討論區發帖，稱經過電腦程式監測後，得出大聯盟持續地每分鐘增加8個簽名，質疑聯署只是一個按時增加人數的「計時器」。

大聯盟召集人、全國政協委員黃英豪否認造假指控，又向記者表示「絕對不是（假）的，對手編故事」。

網站顯示至昨日逾90萬簽名

本報聯絡到在討論區發帖的陳先生（化名），他指本周二中午12時50分至1時，以電腦程式統計大聯盟網站上的簽名人數，發現每分鐘平均約增加8個簽名人數，「正常一個聯署，在短時間內聯署人數不會每分鐘都一樣」。他質疑聯署人數並非真的有人簽署，網站上顯示的簽署人數只是一個隨時間增加的「計時器」。

他又與資訊科技界友人通過電腦程式，測試在一秒內「聯署」超過一萬次，惟大聯盟網站上的簽署人數仍是「穩步增長」。

資訊界質疑簽名數持續平均增

「前線科技人員」facebook專頁負責人賀先生亦曾記錄大聯盟網站顯示的簽名人數，發現昨日凌晨零時至6時，每分鐘均約有8至10個簽名增長，同日清晨6時至7時半則變成每分鐘約有60個增長，同樣是持續而平均地增長，「怎麼可能連夜晚簽署人數增長都無變動？」

幫佢推到上幾億

惡人先告狀 話人作故仔
果然係禮義廉

以下新聞
個駐華大使同BBC主持講有80萬人簽名支持。我哋應該要用多啲英文同外國傳媒溝通。

有曬code俾你睇都話係鳩吹

連個srand都唔加 個it佬都幾hea

IT大佬 （唔叫狗啦）不如玩大佢短時間谷超過700萬人聯署得唔得？

it 好波

輕輕一推, 柒野點可以沉

我地又學佢個套整返個囉

拿，邊一邊多人d

屌笑撚左 好撚正

推俾外媒

幫佢洗到14億

睇唔明
但要推

psih

推上報 反修例人數多d wo
佢地咁鐘意玩數字遊戲

個網係咪你起?
send左封email比你,技術討論

pushhhhhhhh